PS4 PRO

我用緊4K MON打機，但如果將輸出set做 1080P，frame rate 會唔會穩定順暢D？